請一哥同林鄭，立即探望受感染警員

眾志成成，抗擊疫情

警察加油呀！
得一個唔夠，中多幾個，死全隊，死全家就岩架啦。
仲有上面班大SIR，祝你地一齊中招

請一哥同林鄭探望受感染警員

你點請的

yes sir

yes sir!

Yes sir!

Good night Sir!

你點知的

推

Yes sir
今日戴咗罩未

你點探的

YES sir

YES SIR!
無問題 SIR!

鳩蛇想林奠探你？

水炮車無罩sir!

既然林奠咁緊張D狗
咪去探佢囉
不過自己奶嘢就唔關人事啦

鳩sir有私人口罩

condom不了

Venus 應該好過林奠

鳩sir幾時去呀？

打個車輪先

G持

搵個condom笠住病夫個頭先
咪撚傳染林奠

早d中，早d好返，就可以捐血救武漢

How about Venus

林鄭同感染者做愛驅除病毒

Sir you go first

今晚開香檳慶祝

你中咗招未啊sir

一哥你老頂

你點中的

老襟

Yes sir
林奠只會探死物
Sir叫林奠探警員即係…

你點影的

Sir 你有冇中肺炎

鳩sir好耶

政府應立即探訪受感染警員以表達對警隊嘅支持

親吻

鳩sir請你身先士卒去探望先

張建宗都要去啦，已受控

今次唔好當人condom呀記得探

關我鬼事，佢死佢賤

呢頭講完受控, 轉頭就有黑警奶野..
天有眼

Yes Sir

爽YY

可能潛伏緊

先去坐14日監隔離

鳩sir 好波

呀蛇下個就到你中肺炎
希望到時pk鄧林奠會探你

Support

去喇快啲去睇喇關心狗仔

Yes sir

無事就兄弟
有事就契弟

，

YES SIR
NO PROBLEM SIR

會唔會探到鳩sir你？

48歲（確診）

RAP sir

Yes Sir!

🤪

推 比個手指公

己成condom

唔好比佢哋覺得係condom

實做, 著到太空人咁囉
希望醫護手足好好對呢位黑警

鳩硬蛇唔好咁快死

仲要唔戴口罩探先有誠意

777探親嗰啲通常係唔識郁㗎

請forward 到藍絲群組

fb 手足 請出手 快留言

condom

鳩sir好嘢

鳩硬sir幾時去探你個同袍？

Push

一撚定要

一定會 穩定軍心

比隻手指公一哥 快撚啲去

比個你了

棄子啊屌

退休高官，梗预埋你。恭喜恭喜。
又係小鳳姐高歌一曲

鳩硬蛇幾時帶Venus 去探

在今年 4 月，法國就已經有 24 名警察輕生，到今年第二季度，自殺數字增幅還要大大增速，截至今年 8 月，法國已經有 64 名警察自殺，包括警校教官、指揮官、前線防暴警察，而數字還正一直上升。對比以往數字，2000 年到 2014 年，法國每年有大約 50 至 55 名警察自殺，去年則有 68 名。法國警察工會指出，法國警察自殺個案已經比殉職個案多，他們預計今年自殺數字將會破盡過去 30 年的紀錄。

香港快D發生

請鳩硬Sir探望先

Venus今日無戴奶罩有戴口罩 Sir!
Thank you sir !
Good bye sir!

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Condom咋你
以為自己邊個要林大總統探呀？

堅唔堅？

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

Dom Dom Dom Dom

咁盡終職守嘅死黑警都唔探下，點樣穩軍心！！

記得叫一哥同林鄭探望受感染警員時唔好帶口罩以表對前線警員既誠意

Sorry sir

Good night sir

戴咗口罩都要除返